支那磚家：「除非美發瘋」支那被踢出SWIFT可能性極小

係阿係阿
一定無事

Swift姐係咩？

諗起都興奮

瘋狂立flag

留名美「發瘋」

你可以睇下依個

71 前問我都覺得機會好微，但而家發展到咁又似乎話唔埋

【推上熱門！】聯署撐醫護！

美金過數系統
你有美金戶口過數可以用swift code
同fps差唔多速度

可悲！讓暴風更猛烈吧

支那不如準備定點應對好喇

Thx

swift 點會同fps 差唔多速度
ach 先得

打ach code係用swift
我試左, citibank叫我打swift code我打ach落去佢唔洗1分鐘就幫我過左數

我懷疑當日伊朗磚家都係咁講

一定唔會啦

信專家 唔怕

上次先話完美國喪心病狂

RISE UP YOUR FLAG

岩岩睇完條片我搞錯都唔定
應該係打完code佢識幫我分?

美國唔駛踢晒所有支那/香港銀行/央行/金管局出swift, 只要踢走9成9, 剩返一兩間仲留係支那/香港嘅外資大行有swift同美元結算權做總代理就得

到時由唯一有swift同美元結算權嘅外資行做晒全支那/香港嘅美元外匯轉帳同借貸, 所有美元交易要符合美國定下嘅法規才可進行, i.e.正常貿易, 外資投資/撤資/派息出境etc, 以保障外資利益為優先考量, 支那冇得再玩洗黑錢/白手套

呢間外資行就好似清未民國時上海嘅大貓銀行咁, 事實上取代支那央行/金管局嘅國家級美元結算地位, 作為美國嘅代理去審核及上報所有交易至美國財政部, 即係美國可以對支那/香港實行外匯/資本管制

咁嗰間外資行一定發過豬頭, 咁你話會係邊間銀行中頭獎呢? 點睇都唔會係大貓

唔踢你走
但限你一日只可以換一蚊美金
咁都死啦

推光復香港 時代革命

佢哋講完啲嘢次次都食回力標
咪衝出嚟燈啦

你咁講 大家就放心啦

又想做預言師！

中國會發癲先

領使館都照關你啦

中國科技專家：英國絕不會禁用華為！

而家係支那發瘋

13. 領取綠卡

好心唔好燈

美國：明白，即刻安排

咪撚登啦傻閪磚家

問題佢地每次都誤判

咁就好，實冇事

如果係咁十成十花旗 零售同商業銀行都有
而且點都係自己人聽聽話話

被踢出SWIFT會令中國的銀行更強大

沒事兒
上證gogogo

胡錫進：關閉領事館是瘋癲舉動

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

SWIFT係所有匯款都包唔係剩美金
同埋絕對唔係FPS速度
你真係一d都唔識架bor

留名跟進

ACH還ACH
佢認到你個Code唔代表就用邊個system，正如你國外向美國匯款其實可以填Fedwire但一定係經SWIFT

ACH一定唔關SWIFT事，呢個美國國內用既
而且ACH亦唔一定即時轉

我國一定能武統華盛頓

很好的前設，現在美國就是在發瘋追殺CCP了

笑撚死

咁講即係會踢出

大陸果批專家次次都錯

冇眼睇。。

Stone, feet

加速加速

等睇回力鏢

實冇事啦屌

可是美而家就係要發瘋

唔用swift
咪用objective c

USD T/T 常用一係JP (CHASUS33)一係CITI(CITIUS33).呢2間差不多玩晒.

至於BOC (BKCHUS33) 好似有問題最近有客話唔可以指定用呢間做intermediary bank唔知係唔係美國佬做野

Taylor swift

應該係一直都唔得
就連比BOCHK個代理行都要揾JPM，Citi或者美銀

仲唔係到我玩晒

咁關閉領事館呢？又係美帝發瘋？

人地啱啱先crazy move收左你Houston 領使館檔喎

跟據專家食屎論
食屎啦支那

錯晒
SWIFT係一個幫金融機構交換訊息嘅系統，唔會直接參與結算
至於交易嘅貨幣係由銀行決定, 唔關SWIFT事
同FPS差唔多速度就更加冇可能

停一間銀行做吓勢都夠
引起群眾恐慌
個威力大過親自郁手

4,5個月前仲可以指定intermediary bank係 boc ny,公司張單我出的
收款方唔講啦
我公司係紅底
我覺得係之前中美關係仲OK,美國佬隻眼開隻眼閉

依家就